個人好冇生活鬥志點搞

即係中學都冇咩讀書 玩得好癲
到而家升左大學見到同學去玩啲野都覺得冇咩新鮮感
冇乜動力同班人social
但生活又得翻食痾瞓打機
好想生活有啲衝擊 每一日都過得有意義啲充實啲

打個J早啲訓

你既人生一定要坐一次監

到時就明生活的意義

咁誇

同財仔借幾十個再俾哂d錢我

包你生活有啲衝擊
每一日都過得有意義同充實

要啲衝擊姐
又唔洗致命一擊嘅